捷克紀錄片搵少女扮12歲女童 引來2400名性罪犯

《V síti》兩名導演Barbora Chalupová與Vít Klusák找來3名擁有「童顏」的成年女子，假扮成12歲女童在互聯網上跟不同男子交談。劇組特意在片場搭建出三間睡房及洗手間，讓演員扮成身在家中，而三位女主角更帶同毛公仔、擺設及童年照片等私人物品放在「房間」內，務求拍攝環境更加逼真。

為確保演員安全，除劇組工作人員外，拍攝現場仲有心理學家、性學者、律師及犯罪學家在場提供支援。不出導演所料，三位女孩成功吸引到大批陌生男子攀談，10日拍攝期內總數高達2458名潛在性罪犯出現。為何會列為在性罪犯？皆因三位女主角在對方提出不同程度的性要求前，都會跟對方說：「我只有12歲」，而對方表示沒問題的話，就已經觸犯罪行。

FBI is watching you

webCAM?

呢三條女點睇都唔止12啦下話

呢3條女22就差唔多
邊到似12歲

捷克妹幾正

捷克啲女咁成熟?12歲會係咁既樣?

Google完trailer
入面真係幾似

這群潛在性罪犯提出的要求令人咋舌，最基本有互傳裸照、視訊性愛（包括對於鏡頭露出性器官手淫），有些甚至要求相約外出發生性行為，對方願意付出金錢作為報酬。在劇組人員的周密保護下，女演員曾外出與男網民見面，有次其中一名男子帶同另一成年女子前來，並問演員：「是否已經有月經？」、「是不是處女？」等不應該向12歲女孩發問的問題。

為求讓目標人物露出狐狸尾巴，劇組安排假裸照來滿足他們，有人收到裸照後以此作威脅，對女演員作更過分要求，亦有人會向女演員傳送更變態的內容，包括兒童色情影片及人獸交影片等。據悉，劇組將接觸過的潛在性罪犯名單交給警方，至今有9男1女需接受調查，他們面臨性脅迫、販賣及傳播色情製品製作色情製品的過程中虐待兒童等罪名，並中一名男子獲判緩刑。

童顏....?

歐美既成年人係咪無童顏既人?

其中一名女演員、現年20歲的Sabina Dlouhá表示拍攝後需要睇心理醫生：「我持續回想起那些男人的訊息及視訊，而其實我在保護其他女孩及男孩。」她指出為了更似12歲女生，特意回到小學與相約年紀的女生交談，了解她們的想法及言行。另一位22歲演員Anezka Pithartova就透露，開始拍攝幾秒就收到不雅照片，她亦被迫要傳（假）裸照，至今仍有心理陰影。

電影剪輯成兩個版本，15歲以上人士可以觀看足版，而另一個較短的63分鐘版本就適合12歲以上觀眾欣賞，導演Vít Klusák說早前曾舉辦一場放映會，招待了70名11至14歲的觀眾，事後進行了兩小時分享環節，讓他感受最深的是，有小朋友記下所有在使用互聯網時保護自己的措施，這亦是拍攝這部作品的其中一個主因。

22歲

咁呢？

FBI釣緊魚
唔好中計呀

呢個世界真係好多癡線佬

想犯罪了

師姐唔好亂講呀, 人地有前有後, 你就唔夠稱

有無片睇

假裸照究竟有幾假
我很是好奇

我地愚樂台都有好多性罪犯

iPad??

咁都12歲

咪即係東方昇同釣狗公

又扮得幾似

諗起早幾日個父女po
好多潛在性罪犯

同狗乸放蛇有咩分別？

想睇套紀錄片

釣狗公同 釣班戀童好大分別

鬼妹個樣睇落係老啲

CLS

*Please have a seat intensifies*

係電視台揾人扮幼女黎屈男人犯法

屌你畀樓豬pin咗，係咪想做鳩佢

中間嗰個幾靚女

Link?

贊同，不過點睇都唔似12

外國人12歲係咁既樣

右邊靚啲？#24

netflix 出手未

點屈你呀講明12歳仲想扑，死孌童狗

以言入罪呀清，即係你係連登講句死黑警跟住就話你係潛在罪犯一樣

想睇

歐美血統12 3歲已經好似20幾歲咁啦

扮12歲
唔係揾真係12歲
唔係屈係乜
佢真係揾12歲既話，佢就正確
仲要誘捕，都話冇問題？傻撚左？

外 國爭d 會交俾警方。。。香港果d 乜張乜望 就 講完就 講完。

我call左FBI了

企係道德高地係大聲d嘅

點睇都唔似

唔係真12歳好難有性趣

日本早晨節目播出8歲女兒鏡頭前玩父下體

幾正

都唔係12下嗎
班友應該以為佢地三個鳩Up姐
真係搵12唔會中伏啦
話15都可能似似地，12會唔會當人on9呀

睇下連登釣到幾多個

捷克本來就係AV大國

點睇都中間靚啲

邊到似12歲

你睇清楚佢地因咩罪名而被判先啦

seed or lomo

第一日睇鬼妹？

1女

d女正撚到

依兩條女望落個樣仲老成過叔叔我

響香港唔知會引到幾多人

係連登釣會點

一個回覆引左成班孌童變態出黎

報驚了

連登都大量

係呀，反孌童直情係道德撚，左膠行為。搞12歲靚妹係每個人與生俱來嘅合法權利

梁絡施12、3 時都係咁上下成熟
（中葡混血 Luisa Isabella Nolasco da Silva)

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

有人收到裸照後以此作威脅，對女演員作更過分要求，亦有人會向女演員傳送更變態的內容，包括兒童色情影片及人獸交影片等。

又CP又勒索佢地唔係罪犯？定係你都係啲咁既人

睇錯21歲，sorry

👯‍♀️😋

你冇睇？
假扮12 歲係作出黎？
潛罪犯係作出黎？

咁似black mirror
其實戀童係咪無得醫？

釣魚

點解要玩9毒撚

靚女係人都想屌架啦

會中伏都係偽蘿莉控
條片係幫我地戀童界清緊啲瘀血

假如我扮女人引你
而你自己衰on9 sd啲兒童色情片俾我
咁你自己斷正啦都

你咋唔係我呀

而家唔係口講死黑警咁簡單，而係有實際行動想約人出嚟再殺警

如果交比黑警

好問題！

22歲扮12，人地知道想要就話潛在性罪犯
12話自己22，人地知道扑左就衰11

雖然唔同地方，情境亦有別，但總覺得乜鳩都男人錯咁

得個想字，網上面講下咁咪就係以言入罪囉，當年迪士尼炸蛋咪就係咁樣俾人告

想知佢地係因為個女仔睇落似細路而興奮
定係只係因為佢地話自己係12歲先覺得刺激
我睇佢地扮細路果幅相都睇落唔係好細個

同性戀都冇問題爭取合法法
幾時會有人幫戀童平權?

我以前以為咩仁義禮智先叫道德，但原來係某啲連登仔眼中反孌童都已經算係道德高地，真係好難想像佢哋思想腐朽到咩地步

但強調自己係12歲仲想屌既，其實已經係犯罪。因為就算你覺得條女似22想屌，但依家人地講12你都繼續去，係兩個問題。

一望就知全部都唔只十二歲啦
成班呀婆咁
你搵個5-12歲既我可能會落搭既
呀婆就不了

美國咪成日有啲新聞係美女老師扑男學生，雙方自願個女嘅一樣要坐監，道德觀正常嘅社會下未成年人係有更多保護，男女都係

FBI OPEN THE DOOR!

連登都成堆啦

捷克妹不得了

第一張正撚到

i am watching you

諗起東方昇扮學生妹引阿叔

你個名……

為何會列為在性罪犯？皆因三位女主角在對方提出不同程度的性要求前，都會跟對方說：「我只有12歲」，而對方表示沒問題的話，就已經觸犯罪行。

你覺得提出性要求叫講下定實際行動？

所以條片根本唔係釣緊戀童，除非一開波intro就講明得12歳，但佢唔係，係扑之前先講

即係班男人係無論有冇12歲呢個factor都想屌，但社會大眾個結論都係屈班中伏嘅係戀童

已經引到pin左個個

香港真係好多潛在變態

邊到有得睇？純學術用途

為何會列為在性罪犯？皆因三位女主角在對方提出不同程度的性要求前，都會跟對方說：「我只有12歲」，而對方表示沒問題的話，就已經觸犯罪行。

你前一個reply，係唔識字定無腦定為咗幫孌童痴線佬辨護會令你唔識理解？

第一張
第二張右邊

想犯罪了

12對就信

終極釣厹

性係寶品

呢3條女又真係點睇都唔似12喎

btw, 我成日都諗：如果有人拍一套咸片女主角成年，但係生得好瘦好細粒似小學生咁，究竟睇嘅人有冇犯CP

有二千幾個變態佬相信佢地係12 歲

鬼妹12歲似22
所以其實鬼佬戀童係鐘意正常成年女人樣
根本唔係變態

第一張正

係你唔明佢講乜
舉例有個人係以下兩件事做咗其中一件：
1. 屌咗個22歲但外表身材都係12歲咁嘅女仔
= 佢係孌童痴線佬不過冇犯法。
2. 屌咗個12歲但外表身材都係22歲咁嘅女仔
= 佢犯咗與未成年少女性交不過唔代表佢係孌童痴線佬。

簡單來講個節目假定啲男人想屌係因為孌童，但係有可能係因為條女太索。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

所以班中伏嘅不過係精蟲上腦，無論係咪成年都話冇問題想屌

除非女嘅話自己成咗年，班男人話不了，咁我就承認佢地係戀童喇

想睇捷克獵人搵12歲

D變態佬聽到12歲呢個字眼已經性幻想到射精

果2400 個全部咁做？
即係1個武則天就代表所有女人？

拉咗個女人禾

即係有強姦+殺人+放火嘅罪犯存在的話

淨殺人嘅就唔係罪犯？

殺人犯：即係1個變態罪犯就代表所有人？

呢啲就用腦，有人識set啲氹去陰班狗再威脅佢就好了

無

亂鳩咁兜，佢一字一句明「除非一開波intro就講明得12歳，但佢唔係，係扑之前先講」，首先無扑，其實係有性要求前已講明，邊句反駁錯

再講孌童嘅問題唔係外表上，係心理上，成年人嘅心智就一定outperform一個12歲嘅，成年人正正常常好難畀人呃上床所以唔使額外保護，但12歲唔係，根本唔關外表後生與否事，係你唔知孌童係孌緊乜危害又係乜

當班撚樣提出同佢發生不同程度嘅性關係時，個演員會強調自己12歲啵。唔係唔出聲扮成年喎。講撚明自己係12歲班友都照想扑野喎

戀童蘿莉控必須死

都算似喎
好多鬼妹15,16已經係港人認知嘅2x樣

鍾意處女 去到盡 追求極致 變咗戀童

你去過外國住就明，好多鬼妹11，12歲係似我地20歲樣，所以依幾個如果只影樣而唔影全身再化下妝真係可以呃到鬼佬，我二十幾歲但d鬼都覺得我似16

片中造型真係好似

蘿莉~

我要犯罪了

老實講，你話幾歲都想搞就話變態。有d 靚妹係好撚正，想屌咪想屌，扮乜撚嘢聖人同埋邊個劃條線幾歲之前就係變童幾歲之後就唔係？

屈？知唔知乜撚野叫潛在罪犯？一黎就叫人地sd裸照喎 好彩係比電視台吊到姐 咁吊唔到個啲 咪真係走去搞個12歲囉

笑撚死

捷克街頭都聽過

捷克街頭12歲

幾年前日本有個泳裝表演 有個12歲咁打扮

屌你……嚇死我

嚇死啲平胸港女

特技化妝?

其實係你理解有問題定邏輯有問題

我地講緊係咪屬於戀童，你就走嚟講戀童有咩負面影響，9唔搭8

推薦啲相關嘅嘢俾大家

其實12歲已經黎曬m係生理上已經唔算小童，我敢講如果唔係法律唔比90%既男人都會屌12歲，你話搞小學生個d先係真正戀童

靚坤

好正

我都想知
利申:學術討論

12歲黎曬m...?

以前12,3歲結婚生仔架啦

tb

幾有意思 留明睇記錄片

捷克妹好撚正

香港代表

出道時分別係 10 / 12 / 13 歲

你個名

嗰次都係扮未成年

屌你老母我就算我戀童一見到樣都彈鐘啦, 21數就差不多

你應該係唔知醜先夠膽話人有問題，乜撚嘢你哋，你乜撚，你代表到佢？駁佢要由你嚟出聲？佢講外表身材我覆佢唔關外表身材有乜問題，負面影響用咗幾多隻字去講？得危害兩隻字

唔知你出嚟做乜撚架兩，重好意思話九唔搭八，用吓你隻屎眼同埋無乜點用嘅腦去思考吓人諗緊乜，同埋你唔知戀童定義係乜就上網查吓，無文化如你先會活喺自己世界入面用自己準則去承認哩樣嗰樣，而家使撚你承認？

除劇組工作人員外，拍攝現場仲有心理學家、性學者、律師及犯罪學家在場提供支援。不出導演所料，三位女孩成功吸引到大批陌生男子攀談，10日拍攝期內總數高達2458名潛在性罪犯出現。為何會列為在性罪犯？皆因三位女主角在對方提出不同程度的性要求前，都會跟對方說：「我只有12歲」，而對方表示沒問題的話，就已經觸犯罪行。

你咩料到熟戀童過心理學家、性學者、律師、犯罪學家加埋？傻鳩將自己睇得咁高，你真係咁威有知識權威去所謂「承認」咩係戀童？講吓你咩背景？

鬼妹黎講好靚女

其實好難定義, 好似香港咁
啲囡囡早熟, 14/5歲就發育完, 但合法扑嘢要16歲, 唔通15歲零364日個陣扑嘢同16歲個日會黎個超進化咩

佢強調自己12歲未成年，班男人想扑關佢年齡咩事
佢可能樣貌/身材吸引班狗公
而家班友又唔係話自己剩係鐘意幼女，點解要話佢地係潛左性罪犯？

中間條女好正

你到底有乜份量去承認？心理學家、性學者、律事、犯罪學家加埋唔及你一個？有病以為自己大晒？

好撚靚

有幾多人會16歲即刻扑

咁我又去過
問題人地認返自己人年齡
點會差咁遠

你有無睇內文？佢實際拉左十條友咋
唔好做標題黨好無

幾時唔畀你想啫但有班痴線佬會做出黎
定你唔介意第時自己仔女畀人攪？

係香港剩係連登都留tg 留到幾個post，你話會有幾多

你假定全世界男人都會send兒童色情片
本身已經有問題

其實條紀錄片有無好既男人？勸個𡃁妹唔好隨便識人嗰啲

咁鬼妹18歲之前係最正既

咁果2400 個人點解要背負潛罪犯呢個名？
因為大家明知佢地冇做都屈佢地將會做，只係唔知幾時做，所以先話人潛罪犯，仲衰過以言入罪

痴左線？咁你又唔係佢，你又知佢唔認同佢講嘅嘢，佢都未出聲，唔認同又要由你出嚟駁？

用到權威來撻人，高官特首夠話乜事都冇出街唔駛帶口罩，WHO夠話中国做得好。佢現場有好多專業人士，但唔代表我一定要認同，尤其呢啲道德問題。
佢地可能真係犯左當地法例，但係咪叫做戀童而家有人至少我唔同意。

下下講到要有幾好背景學歷先有得講，咁唔駛討論啦⋯⋯

From wiki
//戀童是用於形容某人認為13歲或以下的兒童擁有主要的性吸引力，或只有其才有性吸引力的想法[1][2]。//

//性侵兒童者並不等同戀童者，除非當事者認為青春期前的兒童具有主要的性吸引力，或只有兒童才有性吸引力[10][13][14]。現有文獻指出有些戀童者並不性侵犯兒童[9][15][6]。//

係你條傻鳩查清楚戀童定義先啦，係性罪犯就一定等於係戀童癖？

班男人唔符合認為兒童具有主要的/只有兒童才有性吸引力呢個定義，咁我咪唔認為佢地係屬於戀童。

真係唔知邊個係活喺自己世界，你咪就係假設班男人係戀童嘅傻鳩囉

係喎真係睇錯咗條友句野

不過一般定義典型孌童的確係同外表身材有關，姐係有冇青春期、第二性徵呢樣野，所以我始終覺得節目上啲女仔釣到嘅男人係犯法（與未成年人發生性行為），但係唔可以話一定係孌童。

For your reference:
Wiki:

戀童在《精神疾病診斷與統計手冊》第5版當中正式命名為戀童障礙（pedophilic disorder）。並將其定義為對青春期前的兒童擁有強烈且反復的性衝動和幻想，且已就這種性衝動採取行動或受其困擾（比如人際關係受阻）的人[1]。尚未生效的《國際疾病分類第11版》則將其定義「持續而又專一的強烈性興奮——表現為持續出現針對青春期前的兒童的性思想、性幻想、性衝動以及性行為」[8]。

戀童這個字詞常被大眾用於表示對兒童的任何性興趣或兒童性侵犯[9][5]，但這種用法卻把「對兒童的性衝動」（思想）和「兒童性侵犯」（行為）混為一談，且沒有區分處於青春期前、青春期，和青春期後的未成年人[10][11]。研究者建議避免在這種情況下使用「戀童」這個不精確的字詞，儘管性侵兒童者有可能患上這種疾病[5][12]。性侵兒童者並不等同戀童者，除非當事者認為青春期前的兒童具有主要的性吸引力，或只有兒童才有性吸引力[10][13][14]。

你都戇撚鳩，佢直接reply我，我唔出得聲？你講吓係咩logic？我引第個人嚟屌鳩你你係咪就可以收皮？

權威點解唔引得？你唔同意咪講吓你咩觀點，咩理據，而家一句唔同意就權威係錯？

你將問題扯落去本身就唔係權威嘅高管已經顯示出你有幾戇鳩，疫情問題袁國勇係權威，一路叫人提高警覺，強國重吹緊唔會人傳人已經叫人當係會人傳人咁應付，何柏良一直話要全面封關，你連權威係乜都未知梗係唔識分，戇撚鳩，你唔使討論係因為你連基本智力都無，唔關背景學歷事。

欣賞你嘅思路

做得蘿莉控都係精英 唔需要蠢人

樓主其實係咪fbi

係，唔應該一口咬定佢哋係孌童，哩點我錯

如果我錯嘅你又有乜理據？你點derive到班男人對成年女性都覺得有性吸引力而判定唔屬戀童？

我係傻鳩你就係假設班男人對成年女性一樣睇法嘅另一條傻鳩

咁你自己都係人，咁你都係潛罪犯啦

屌你用裸照威脅女人嘅男人真係唔死都冇用

咁佢係有閪就想屌，定淨係屌12歲閪？
2樣野黎
個節目都冇揾20歲既女再同班男人講佢20歲問d男人屌唔屌做對照實驗
定你連咁基本既都唔識就張大個口係到叫「這杯水想強姦我」？
定你想spin男人係閪想明就等於

連登仔扮女吊狗公都叫人send j圖
用你邏輯
咁你有連登account
即係連登一份子
咁你都係潛在孌男童罪犯

h漫劇情

即係女人拎裸照黎威脅男人就應該，就有用？
點解要講明「威脅女人嘅男人真係唔死都冇用」？

咪講咗，班男人係無論有冇12歲呢個factor都會想屌，12歳只係無礙佢地嘅性衝動(精蟲上腦)

你自己誤會完人發炆憎，要人解一次定義你聽，又要人返轉頭再講多次論點，真係麻撚煩

講緊你根本無足夠資料drawn到哩句conclusion「咁我咪唔認為佢地係屬於戀童」，你講吓邊句derive到班男人對成年女性就有興趣

拉撚哂班賤種就岩

右邊好正

1. 唔係個個男人對住小六學生都會扯旗
2. 就算有奇怪性癖，呢2000個人唔止睇咸片，仲係真係有行動，主動去搵o靚妹網聊再企圖性交
3. 表明唔夠枰都話：「唔怕」，即係預左犯法

認真 香港FBI都黎到咩

香港 FBI黎到咩

屌你煩撚到

//除非女嘅話自己成咗年，班男人話不了，咁我就承認佢地係戀童喇//

12歲想屌，22歲唔想屌
22歳想屌，12歳更想屌

要證明佢地係戀童只有呢兩種情況，除此之外都唔屬於戀童

你咪assume緊班男人對22歲想屌或無對12歲更想屌嚟下結論話唔係戀童

無論喺咩野渠道 對方表明自己得12歲而對女童性騷擾已經係犯罪。
我唔明兩者有乜野可比性 連登仔為咗仇女已經無哂邏輯

所以我咪一早講咗點先算例外，係你自己唔明要我講多次...

跟對方說：「我只有12歲」，而對方表示沒問題的話，就已經觸犯罪行。

FBI原來係ON9

你忽略左孌童可以孌男童
睇黎係連登仔為左仇男唔當男童係生物

人地屌緊誘捕呢個行為
你就話冇問題
呢個咪就係問題

邏輯錯到咁學咩人講邏輯

我想睇佢點化到12歲咁

比左班狗都唔會做野喇

即係上網求其搵個女優key自己個樣上去囉

直接唔直接reply，你都可以出聲，冇限制
你屌人質疑佢代表唔到佢，咁我咪質疑返你又唔係佢點知佢代表唔到佢。
你自己屌鳩人做架兩，所以先覆返你做乜出聲。

係你話問人有咩知識權威去承認或者否認，而報導果堆係心理學家，學者同律師，本來就唔係權威，咁用返唔係權威嘅做比較好合理。

仲有，我觀點係認為同幼童性交係犯法，但唔同意被捉果班係潛在性罪犯同係戀童，因為無法得知佢地剩係要細路定要女人。

另外，我覺得你好燥底，叫人用屎眼同無乜點用嘅腦諗野又屌人冇文化同戇鳩，可以嘅話用字唔好咁情緒化。

?

鐘意二次元女童算唔算潛在罪犯

西方人黎講唔出奇
之前有單13歲男仔係黑人玩槍俾警察爆頭
個樣你話佢40我都信

等一生都等

鍾意久野美咲把聲已經計 好似係

佢根本係get撚錯晒喺到發茅屌人

高級版釣狗公

想問下邊到鄉下法例係男方同女方講我衰11都無問題就犯法, 點解可以未扑就犯法, 咁如果真係扑咗未成年係咪又有另一條法例？
利申：想下次去旅行小心啲, 唔係蘿莉控, 係女性主義者

都幾撚狗 釣人仲報警

戀童可能係天生係慘
去買d性愛娃娃解決無人會怪佢地

但呢d真係走去行動去引細路扑野就係危險人物係性罪犯啦
咁都有人辯護。。。

精蟲上腦到聽到係12歲都唔識停即係好撚危險既人啦
理得出發點係咪特登搵細路

有閪就想屌無論12定20歲唔代表佢唔係戀童 最多證明埋佢係鹹濕變態

幼女同成人都啱=戀童+鹹濕
淨係中意幼女=戀童

有咩問題？

push

隻羊咩咩好得意

港女波仲細過12歲
鍾意無波港女既都係變態戀童撚

人地都係話佢地潛罪犯姐又冇拉人, 你先係以言入罪

22 歲鬼妹唔係咁嘅樣架啦

真係唔怪得連燈咁多gay 佬

想知隻羊邊度有得買

錯晒重點

三個邊忽似十二歲？

高級釣厹

色字行頭

唔好合理化戀童啦痴撚線

即係淨係要細路先係錯
要女人就算細路都無所謂都無問題？

你咁撐班罪犯。。難度。。

有邊個男人會被自己祼照要脅到
我相信都會有既
當然果d威脅都唔岩啦
但無咩必要係呢d情況define佢係咪歧視

你平時對多啲鬼妹就明

我係新時代妓女

【新時代電子妓女】當「黃絲抗爭女神」賣淫相月入十幾萬，賣到買樓收租。

所以依幾條女對我地黎講個樣擺明二十以上，但對佢地黎講已經算童顏似十幾

咁多鬼佬搵亞洲妹其實都係戀童癖姐

鍾意子瑜或者小薯茄童童呢類童顏女仔
都係戀童癖 我認

就算個樣似22
但個心智仲係12
咁都可以合理化
戀童就係鍾意人哋乜都唔識

自己少少意見
其實寫呢個標題既人本身好無知識同道德
DsM-5講左，係對青春期前既女童有性衝動+要有行動/受困擾，就係戀童
呢個係精神健康問題
至於報導講既，咩野知道12歲都叫佢sd相同約扑野
呢啲係性罪行
要分清楚病人同疑犯既分別
個標題係帶頭歧視戀童既人，令佢地更加唔敢去主動接受治療

重有上面係咁話戀童好變態既人
唔該你地諗下人地感受先講野啦
戀童唔係罪行，只係歧視人，先令件事變得醜陋
佢地犯左罪既當然要受法律制裁
但只係有病既時候，你就話人，咁係你地間接逼使佢地唔接受治療，最終做錯事

三個加埋起碼超過60歲

sorry,係我無加疑犯